777吹風免費全民測肺炎,津貼院舍職員先試行。

沒有免費測肺痰,只有隱藏的代價。
大家唔要免費亞婆底褲口罩,因信唔過777,今次免費試肺炎,大家可能因某些原因會去測試。大家念清楚點,每次他們做這些事總有我們意想不的代價,希望大三思而後行,不要輕信只是單純測試。

現在NGO津貼院舍先行免費為在職員提供自願測試表面是好的,許多職員都會測試,但大家有沒有問樣本會送去那裡做測?會否送去深圳的實驗測試嗎？測試後個人DNA會否留低?大家了解清楚先決定。

【武漢肺炎】《文匯》引消息：中央將為港全民檢測 專家指香港難實行恐藥石亂投

這是Lester. Shum的分析

驗完啲資料sd返去中国 話就話幫你check 實則就想整個DNA庫清算人

請問有沒有熟識實驗室測試人士可以告訴我利用測試中國肺炎的口水樣本是否同時可以用來做DNA測試嗎？技術上可行嗎？

有關ACQ這藥物治療武漢肺炎好處和點解會被人冷對理由。